牙真呢類假膠女孩子係咪多數內裡其實好巧感性

感覺到佢好期待有個夠強征服到佢嘅男生談一段好passionate嘅濃厚戀愛

係, 佢應該係平時冷感但對心儀男仔會好易organism個類

佢好明顯直必黎喎

想問下樓主嘅睇法
你覺得假膠女子同假膠男子呢個組合如何?

佢對斯文眼鏡1米73瘦底有肚腩仔樣樣地衰無拍過拖既男生有好感

173咁高

呢個問題你可以問下娛樂台眾多假膠

佢係屬於假膠咁真心或者好真心咁假膠個類比較complex嘅小姐姐

佢應該唔鍾意降狗, 平時都唔見佢同牙降挽

咁撚高有無搞錯

我依家先知隻狗有名

係咪仲要28歲男生

我同牙真已經去到談婚論嫁既地步 希望大家比少少空間我地兩個thx..

童婚犯法

sorry bro

對住罪犯唔需要講sorry

係咪有d咩誤會..

邊個呀真 認真想知

ching jing氣

Gel埋all back頭都無173

carry到all back頭=偽毒

牙真似係追求轟烈愛情嘅人